睇完田北辰大台段訪問

好有理由相信成個月台會倒塌
唔知加固工程可唔可以救得返呢？

如果冇救既話
講真，拆咗佢再起個啦
人命既野冇人負擔得起

同埋爆到咁大可以令條撚屌馬屎坑落台

拆咗佢重新起過啦

我想支那狗死喎

拆咗起過一樣短鋼
冇分別換過把手賺多輪

根本全部都圍威喂
點會有人負責任
留名等不了了之

最多咪比安家費條友出黎講所有鋼都係我剪咪close file

其實純粹邏輯推理
江派喺強國咁多年嘅行為手法
基本上所有可以搵錢嘅範疇
全部都係佢哋圍內圍威喂嘅人把持
完全冇任何監管
自自然然所有嘢都係無法無天

由六年前開始至今江派管治嘅地方
因為都要有一定時間改換自己嘅人馬
所以所有興建建築物越係後期興建
佢哋嘅人馬嘅參與度就會越高
監管嘅程度就會越少
咁
試問起出嚟嘅嘢
尤其係越大型，深度越大嘅基建
你可以想像會係啲乜嘢傢伙嘅嘢

田二少憑乜野批評港鐵
佢當年搞壇西門子風波又好好？
西鐵仲要玩到火燭喎
香港人唔好咁金魚記憶得唔得

佢已經放風話另有其人
即係判上判上判嗰 d
之後求其搵人認左佢
政府 地鐵 大判就肯定冇事

前鐵路主席吖嘛

佢係有錯過
佢有水就抽
但個月台有問題 唔通佢屌都有唔得咩

玩政治既人係咁
但兒家果條主席真係不得之了

無人性咁講
香港係要發生下大型事故班人先會醒一醒

而家班官開始轉口風
似會搵人落獲

真心 全香港都屌得係佢冇資格屌
佢主政嗰陣東鐵列車裂到收唔到科
搞到要用人手駕駛咗一排
由佢口中話要確保鐵路安全真係狗都吠

同感， 有大型人喎啲人先針吉到肉識痛

但肯定唔會係高層

有事點都要拆啦
最多屯馬綫分東西段
東段以何文田為總站
西段仍以紅磡做總站

一句到尾，香港只要仲有個錢，呢D支港GDP大計陸續有黎囉！！！

條友深深不忿比人搶左個位
有位入重唔插地鐵

搵工人